{"translation-revision-date":"2020-06-27 07:13:21+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples classes amb espais."],"Additional CSS Class(es)":["Classe(s) CSS addicional(s)"],"Learn more about anchors":["Apreneu m\u00e9s sobre les \u00e0ncores"],"Enter a word or two \u2014\u00a0without spaces \u2014\u00a0to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdueix una paraula o dues \u2013 sense espais \u2013 per a crear una adre\u00e7a de lloc web \u00fanica sols per a aquest encap\u00e7alat, anomenada \u00ab\u00e0ncora\u00bb. Despr\u00e9s podreu enlla\u00e7ar directament a aquesta secci\u00f3 de la p\u00e0gina."],"HTML Anchor":["\u00c0ncora HTML"],"Transform To:":["Transforma a:"],"Block Styles":["Estils de bloc"],"Change type of %d block":["Canvia el tipus d'%d bloc","Canvia el tipus de %d blocs"],"Change block type or style":["Canvia el tipus o estil del bloc"],"Block icon":["Icona del bloc"],"Remove Block":["Elimina el bloc"],"Insert After":["Insereix despr\u00e9s"],"Insert Before":["Insereix abans"],"Duplicate":["Duplica"],"Edit visually":["Edita visualment"],"Edit as HTML":["Edita com HTML"],"Styles":["Estils"],"No block selected.":["No s'ha seleccionat cap bloc."],"Default Style":["Estil per defecte"],"Not set":["Sense definir"],"%d word":["%d paraula","%d paraules"],"%d block":["%d bloc","%d blocs"],"block style\u0004Default":["Predeterminat"],"Skip to the selected block":["Salta al bloc seleccionat"],"Submit":["Envia"],"Edit link":["Edita l'enlla\u00e7"],"More rich text controls":["M\u00e9s controls del text enriquit"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"(current %s: %s)":["(%s actual: %s)"],"Upload":["Penja"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pengeu un fitxer de v\u00eddeo, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pengeu un fitxer d'imatge, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pengeu un fitxer d'\u00e0udio, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Pengeu un fitxer m\u00e8dia o agafeu-ne un de la mediateca."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Per editar aquest bloc, necessiteu permisos per penjar m\u00e8dia."],"Paste or type URL":["Enganxeu o escriviu l'URL"],"Link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7"],"Skip":["Salta"],"Choose Layout":["Tria format"],"Select a layout to start with.":["Seleccioneu un format amb el qual comen\u00e7ar."],"Select a layout to start with, or make one yourself.":["Seleccioneu un format amb el qual comen\u00e7ar o feu-ne un vosaltres."],"This color combination may be hard for people to read.":["Amb aquesta combinaci\u00f3 de colors podria ser complicat llegir."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s brillant i\/o un color de text m\u00e9s fosc."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s fosc i\/o un color de text m\u00e9s brillant."],"Add Block":["Afegeix bloc"],"Add a block":["Afegeix un bloc"],"While writing, you can press \"\/\" to quickly insert new blocks.":["Mentre escriviu, podeu pr\u00e9mer \"\/\" per inserir r\u00e0pidament blocs nous."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["Navegueu per la biblioteca per aprendre m\u00e9s sobre qu\u00e8 fa cada bloc."],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["Hi ha blocs disponibles per a tots els tipus de contingut: insereix text, cap\u00e7aleres, imatges, llistes, v\u00eddeos, taules i molt m\u00e9s."],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["Benvingut al meravell\u00f3s m\u00f3n dels blocs! Els blocs s\u00f3n la base de tot el contingut de l'editor."],"Content Blocks":["Blocs de contingut"],"No Preview Available.":["Sense previsualitzaci\u00f3 disponible."],"Manage All Reusable Blocks":["Gestiona tots els blocs reutilitzables"],"Reusable":["Reutilitzable"],"blocks\u0004Most Used":["M\u00e9s utilitzats"],"Available block types":["Tipus de blocs disponibles"],"Search for a block":["Cerca un bloc"],"Add block":["Afegeix bloc"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comenceu a escriure o introdu\u00efu \/ per triar un bloc"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"Add %s":["Afegeix %s"],"Block tools":["Eines de bloc"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Aquest bloc ha trobat un error i no es pot previsualitzar."],"Convert to Blocks":["Converteix a blocs"],"Resolve Block":["Resol el bloc"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Aquest bloc t\u00e9 contingut no v\u00e0lid o inesperat."],"imperative verb\u0004Resolve":["Resol"],"Attempt Block Recovery":["Intenta la recuperaci\u00f3 del bloc"],"Convert to Classic Block":["Converteix a un bloc cl\u00e0ssic"],"After Conversion":["Despr\u00e9s de convertir"],"Convert to HTML":["Converteix a HTML"],"Current":["Actual"],"More options":["M\u00e9s opcions"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s avall perqu\u00e8 ja es troben al final"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s amunt perqu\u00e8 ja es troben al principi"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloc %s es troba al principi del contingut i no es pot moure m\u00e9s amunt"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mou el bloc %1$s amunt, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloc %s es troba al final del contingut i no es pot moure m\u00e9s avall"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mou el bloc %1$s avall, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloc %s es l'\u00fanic bloc i no es pot moure"],"%s block selected.":["S'ha seleccionat %s bloc.","S'han seleccionat %s blocs."],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Gran"],"font size name\u0004Medium":["Mitj\u00e0"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Small":["Petit"],"Very dark gray":["Gris molt fosc"],"Cyan bluish gray":["Gris blav\u00f3s"],"Very light gray":["Gris molt clar"],"Vivid purple":["Morat viu"],"Vivid cyan blue":["Blau cian viu"],"Pale cyan blue":["Blau cel p\u00e0l\u00b7lid"],"Vivid green cyan":["Verd cian viu"],"Light green cyan":["Turquesa verd\u00f3s clar"],"Luminous vivid amber":["\u00c0mbar viu i llumin\u00f3s"],"Luminous vivid orange":["Taronja viu i llumin\u00f3s"],"Vivid red":["Vermell viu"],"Pale pink":["Rosa p\u00e0l\u00b7lid"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 vertical"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Alinea verticalment a baix"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Alinea verticalment al mig"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Alinea verticalment a dalt"],"Block navigation":["Navegaci\u00f3 de blocs"],"(selected block)":["(bloc seleccionat)"],"Change alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3"],"Full Width":["Amplada completa"],"Wide Width":["Amplada gran"],"Align Right":["Alineaci\u00f3 a la dreta"],"Align Center":["Centrar"],"Align Left":["Alineaci\u00f3 a l'esquerra"],"Change text alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de text"],"Align Text Right":["Alinea el text a la dreta"],"Align Text Center":["Alinea el text al centre"],"Align Text Left":["Alinea el text a l'esquerra"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"No results.":["Cap resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"Paste URL or type to search":["Enganxeu l'URL o escriviu per cercar"],"Edit":["Edita"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Insert from URL":["Insereix des d'un URL"],"Media Library":["Mediateca"],"Media":["M\u00e8dia"],"Apply":["Aplica"],"Move up":["Mou amunt"],"Move down":["Mou avall"],"No blocks found.":["No s'ha trobat cap bloc."],"Preview":["Previsualitza"],"Full Size":["Mida Original"],"Large":["Gran"],"Medium":["Mitjana"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["\u00c0udio"],"URL":["URL"],"Link selected.":["S'ha seleccionat l'enlla\u00e7."],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Close":["Tanca"],"Image":["Imatge"],"Insert link":["Insereix un enlla\u00e7"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}