{"translation-revision-date":"2020-06-27 07:13:21+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Block previews can't uninstall.":["No es poden desinstal\u00b7lar les previsualitzacions de blocs."],"View the autosave":["Mostra el desat autom\u00e0tic"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Hi ha una desat autom\u00e0tic d'aquesta entrada que \u00e9s m\u00e9s recent que la versi\u00f3 mostrada a continuaci\u00f3."],"No blocks found in your library. These blocks can be downloaded and installed:":["No s'han trobat blocs a la biblioteca. Aquests blocs es poden baixar i instal\u00b7lar:"],"No blocks found in your library. We did find %d block available for download.":["No s'han trobat blocs a la biblioteca. Hem trobat %d bloc disponible per a descarregar.","No s'han trobat blocs a la biblioteca. Hem trobat %d blocs disponibles per a descarregar."],"Please contact your site administrator to install new blocks.":["Contacteu amb l'administrador del lloc per instal\u00b7lar blocs nous."],"No blocks found in your library.":["No s'han trobat blocs a la biblioteca."],"No blocks found in your library. Please contact your site administrator to install new blocks.":["No s'han trobat blocs a la biblioteca. Contacteu amb l'administrador del lloc per instal\u00b7lar blocs nous."],"Block previews can't install.":["La previsualitzaci\u00f3 de blocs no es pot instal\u00b7lar."],"Retry":["Reintenta"],"Block previews can\u2019t load.":["La previsualitzaci\u00f3 de blocs no es pot carregar."],"Updated %s":["S'ha actualitzat %s"],"%d active installation":["%d instal\u00b7laci\u00f3 activa","%d instal\u00b7lacions actives"],"This author has %d block, with an average rating of %d.":["Aquest autor t\u00e9 %d bloc, amb una valoraci\u00f3 mitjana de %d.","Aquest autor t\u00e9 %d blocs, amb una valoraci\u00f3 mitjana de %d."],"Authored by %s":["Creat per %s"],"%d total rating":["%d valoraci\u00f3 en total","%d valoracions en total"],"%s out of 5 stars":["%s sobre 5 estrelles"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupa"],"verb\u0004Group":["Agrupa"],"Remove from Reusable Blocks":["Elimina dels blocs reutilitzables"],"Convert to Regular Block":["Converteix en bloc normal"],"Add to Reusable Blocks":["Afegeix als blocs reutilitzables"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Hi ha canvis sense desar. Si continueu es perdran."],"Content structure":["Estructura del contingut"],"Document Outline":["Esquema del document"],"Blocks":["Blocs"],"Paragraphs":["Par\u00e0grafs"],"Headings":["Cap\u00e7aleres"],"Words":["Paraules"],"Document Statistics":["Estad\u00edstiques del document"],"Add title":["Afegeix t\u00edtol"],"Permalink:":["Enlla\u00e7 permanent:"],"Copy the permalink":["Copia l'enlla\u00e7 permanent"],"Permalink copied":["S'ha copiat l'enlla\u00e7 permanent"],"Edit post permalink":["Edita l'enlla\u00e7 permanent de l'entrada"],"Start writing with text or HTML":["Comenceu a escriure text o HTML"],"Type text or HTML":["Introdu\u00efu text o HTML"],"Terms":["Termes"],"Search Terms":["Cerca termes"],"Parent Term":["Terme pare"],"Add new term":["Afegeix un terme nou"],"Add new category":["Afegeix una categoria nova"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Stick to the top of the blog":["Fixa a la part superior del blog"],"Saving":["S'est\u00e0 desant"],"Autosaving":["Desat autom\u00e0tic"],"Switch to Draft":["Canvia a esborrany"],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Esteu segur de desprogramar aquest missatge?"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Segur que voleu anul\u00b7lar la publicaci\u00f3 d'aquesta entrada?"],"Always show pre-publish checks.":["Sempre mostra les comprovacions abans de publicar."],"Close panel":["Tanca el tauler"],"Scheduled":["Previst"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"%s address":["%s adre\u00e7a"],"What\u2019s next?":["I ara qu\u00e8?"],"is now live.":["\u00e9s ara visible."],"is now scheduled. It will go live on":["est\u00e0 planificada. Es publicar\u00e0 el"],"Publish:":["Publica:"],"Visibility:":["Visibilitat:"],"Double-check your settings before publishing.":["Comproveu dues vegades els par\u00e0metres abans de publicar."],"Are you ready to publish?":["Esteu preparats per publicar?"],"Your work will be published at the specified date and time.":["El treball es publicar\u00e0 a la data i hora especificada."],"Are you ready to schedule?":["Esteu llestos per planificar?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Quan h\u00e0giu acabat, envieu la feina per a revisi\u00f3 i un editor l'aprovar\u00e0."],"Are you ready to submit for review?":["Esteu llest per enviar la revisi\u00f3?"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplica el format \"%1$s\"."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["El tema utilitza formats d'entrada per destacar diferent tipus de contingut, com imatges o v\u00eddeos. Apliqueu aquest format d'entrada per veure aquest estil especial."],"Use a post format":["Usa un format d'entrada"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Les etiquetes ajuden als usuaris i als motors de cerca a navegar pel lloc web i trobar el contingut. Afegiu unes poques paraules claus per descriure la entrada."],"Add tags":["Afegeix etiquetes"],"term\u0004Remove %s":["Suprimeix %s"],"term\u0004%s removed":["%s eliminat"],"term\u0004%s added":["%s afegit"],"Term":["Terme"],"Tag":["Etiqueta"],"Add New Term":["Afegeix un terme nou"],"Immediately":["Immediatament"],"Use a secure password":["Utilitza una contrasenya segura"],"Create password":["Crea una contrasenya"],"Post Visibility":["Visibilitat de l'entrada"],"Would you like to privately publish this post now?":["Voleu publicar aquesta entrada de forma privada ara mateix?"],"Protected with a password you choose. Only those with the password can view this post.":["Protegida amb una contrasenya que trieu. Nom\u00e9s aquells que coneguin la contrasenya podran veure aquesta entrada."],"Only visible to site admins and editors.":["Nom\u00e9s visible per administradors i editors."],"Visible to everyone.":["Visible per tothom."],"Finished writing? That\u2019s great, let\u2019s get this published right now. Just click \u201cPublish\u201d and you\u2019re good to go.":["Heu acabat d'escriure? Genial! Publiqueu-ho ara mateix. Feu clic al bot\u00f3 \u00abPublica\u00bb i ja esteu llestos."],"Publish\u2026":["Publica..."],"Schedule\u2026":["Planifica..."],"Schedule":["Planifica"],"Submit for Review":["Envia per a revisi\u00f3"],"Scheduling\u2026":["S'est\u00e0 planificant..."],"Updating\u2026":["S'est\u00e0 actualitzant..."],"Publishing\u2026":["S'est\u00e0 publicant..."],"Allow Pingbacks & Trackbacks":["Permet retropings i retroenlla\u00e7os"],"Take Over":["Preneu el control"],"Another user is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["Altre usuari est\u00e0 treballant actualment en aquesta entrada, el que significa que no podeu fer canvis, a no ser que preneu el control."],"%s is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["%s est\u00e0 treballant actualment en aquesta entrada, el que significa que no podeu fer canvis, a no ser que preneu el control."],"Another user now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Altre usuari t\u00e9 ara el control de l'edici\u00f3 d'aquesta entrada. No importa, els canvis fins ara s'han desat."],"%s now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["%s t\u00e9 ara el control de l'edici\u00f3 d'aquesta entrada. No importa, els canvis fins ara s'han desat."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited.":["L'entrada seleccionada ja s'est\u00e0 editant."],"Someone else has taken over this post.":["Alg\u00fa m\u00e9s ha pres el control de l'entrada."],"Exit the Editor":["Surt de l'editor"],"Click \u201cPreview\u201d to load a preview of this page, so you can make sure you\u2019re happy with your blocks.":["Feu clic a \"Previsualitza\" per precarregar aquesta p\u00e0gina, aix\u00ed podeu assegurar-se que us agrada com estan els blocs."],"imperative verb\u0004Preview":["Previsualitza"],"Generating preview\u2026":["S'est\u00e0 generant la previsualitzaci\u00f3..."],"%d Revision":["%d revisi\u00f3","%d revisions"],"Suggestion:":["Suggeriment:"],"Post Format":["Format d'entrada"],"Chat":["Xat"],"Status":["Estat"],"Standard":["Est\u00e0ndard"],"Quote":["Citaci\u00f3"],"Aside":["Anotaci\u00f3"],"Edit or update the image":["Edita o penja la imatge"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Per editar la imatge destacada, necessiteu permisos per penjar m\u00e8dia."],"Remove Image":["Suprimeix la imatge"],"Set Featured Image":["Defineix la imatge destacada"],"Featured Image":["Imatge destacada"],"Learn more about manual excerpts":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els resums manuals"],"https:\/\/codex.wordpress.org\/Excerpt":["https:\/\/codex.wordpress.org\/Excerpt"],"Write an excerpt (optional)":["Escriu un resum (opcional)"],"Allow Comments":["Permet comentaris"],"Template:":["Plantilla:"],"no parent":["sense pare"],"no title":["sense t\u00edtol"],"Order":["Ordre"],"Restore the backup":["Restaura la c\u00f2pia de seguretat"],"The backup of this post in your browser is different from the version below.":["La c\u00f2pia de seguretat de l'entrada al navegador \u00e9s diferent de la versi\u00f3 que hi ha a continuaci\u00f3."],"The editor has encountered an unexpected error.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat."],"Copy Error":["Error de c\u00f2pia"],"Copy Post Text":["Copia el text de l'entrada"],"Attempt Recovery":["Intenta la recuperaci\u00f3"],"Reset the template":["Reinicia la plantilla"],"Keep it as is":["Deixa com est\u00e0"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["El contingut de l'entrada no coincideix amb la plantilla assignada al tipus d'entrada."],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["La reinicialitzaci\u00f3 de la plantilla pot provocar p\u00e8rdues de contingut, voleu continuar?"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(M\u00faltiples cap\u00e7aleres H1 no s\u00f3n recomanables)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(El tema potser ja est\u00e0 utilitzant una cap\u00e7alera H1 per al t\u00edtol de l'entrada)"],"(Incorrect heading level)":["(Nivell de cap\u00e7alera incorrecte)"],"(Empty heading)":["(Cap\u00e7alera buida)"],"Untitled Reusable Block":["Blocs reutilitzables sense t\u00edtol"],"Block deleted.":["S'ha eliminat el bloc."],"Block created.":["S'ha creat el bloc."],"Trashing failed":["L'enviament a la paperera ha fallat"],"%1$s Error message: %2$s":["%1$s Missatge d'error: %2$s"],"Updating failed.":["L'actualitzaci\u00f3 ha fallat."],"Scheduling failed.":["La planificaci\u00f3 ha fallat."],"Publishing failed.":["La publicaci\u00f3 ha fallat."],"Category":["Categoria"],"Edit":["Edita"],"Link":["Enlla\u00e7"],"Author":["Autor"],"Redo":["Ref\u00e9s"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Add New Tag":["Afegeix una etiqueta nova"],"Parent Category":["Categoria mare"],"Add":["Afegeix"],"Replace Image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Pending Review":["Pendent de revisi\u00f3"],"Draft":["Esborrany"],"Block updated.":["S'ha actualitzat el bloc."],"Remove":["Suprimeix"],"Move to Trash":["Mou a la paperera"],"Copy Link":["Copia l'enlla\u00e7"],"Title":["T\u00edtol"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["\u00c0udio"],"Gallery":["Galeria"],"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Save":["Desa"],"Password Protected":["Protecci\u00f3 amb contrasenya"],"Public":["P\u00fablica"],"Private":["Privada"],"Save as Pending":["Desa com a pendent"],"Saved":["S'ha desat"],"Save Draft":["Desa"],"Published":["Publicada"],"Publish":["Publica"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Image":["Imatge"],"Update":["Actualitza"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/editor.js"}}